成撚日聽住D垃圾不斷loop，我就快癲啦。有冇手足幫幫我??

給焦土之母林奠月娥女士:

我是因前線被捕而第3批補上的前線，如果你立即宣佈中華人民共和國香港特別行政區警察()在香港區內不用遵守香港法律，香港基本法 (例如:強姦和殺害地球人)。
我以何君堯項上既人頭擔保，香港市民(短時間內)將不會行使香港人擁有的言論、示威、遊行自由既基本人權。

屌你老母，6月至今咁撚多除左狗以外既香港市民俾人拉撚左，一隻犯左香港法律既狗都冇俾人正式拘捕?? 正一仆街帶頭破壞香港法治。

你老尾香港樓價比起03年，升左差唔多200%，你同我講依加香港經濟差過當年? 屌你老母

因前線被捕而第3批補上的前線上